【淫竇揭秘】強國女大生台灣日接10客 1周賺$4萬

台灣淫業興旺，當地網路紅人老王為此拍攝特輯，透過友人「搭線」訪問了一名來自中國的應召女郎。對方表示，以旅遊名義到台灣接客，最多一周可賺15萬元（新台幣‧下同；約3.97萬港元），收入幾乎花在家用及弟妹的學費。

影片開頭，老王來到應召站櫃台，櫃台人員表示，小姐以來自中國及泰國居多，也有少數台灣小姐，但單價較高，一次8千至1.2萬元（2,115至3,173港元）。老王找到的小姐是中國大學生，價錢6千元（1,586港元）。進房後，老王表明不需要性交易，並說服對方讓他訪問。

該名應召女郎表示，自己以旅遊名義到台灣，偶爾接工作，一天最多可接十多名客人，有些客人會給小費，但不多，「一周最多可賺15萬元」，因家中經濟狀況不佳，弟弟妹妹還在念書，她的收入都拿來支付生活費。

老王問她：「有沒有遇過知名人物？」該名應召小姐透露，曾遇過媒體記者，也有遇過政府部門的人，讓老王相當驚訝。

應召女郎還表示，曾遇過下體入珠的客人。不過，她看到這種狀況，當場就拒絕接待。她甚至還曾遇過搶錢的、不付錢的，或是在過程中將套子拿掉的客人，她說，這時候一定要會保護自己。

曾遇過下體入珠的客人

現實上雞係社會上面既中產人士